hi 淡友 (1127)

cow cow ha

熊

今晚24100見

Fk

你邊一邊嫁

升返晒

推呢個

最後一震
upupup

邊個頭先笑我

麵麵一出翻嚟，個市就腥風血雨

食屎啦 港女
爺西呢 唱好經濟 唱到倒跌

唔好呀

我牛嫁
暫時

傻李今晚咩過

有升到咩
你一出聲就跌番落去

不聽紫貝言

快d 棍跌laaa

Call

牛定熊

跌呀屌你老母！跌呀臭閪！插呀你五十分

睇埋今晚

好

知你買相反啦隨便

冇人笑你

點解要咁心急斬左7500

老豆 4點前 期指我見到233

升啦唔該

過左三點喇千跌呢

跌唔落了

唔好做傻淡

記得你話過坐到返8.X

58658@ 0.085 跌返比我入ok?

太遲

築底

你雞黎架咋，你有資格升咩？

有冇人朝早熊坐到而家

港女大島底,托極都仲有
今日熊過果啲聽日肯定夾到上太空

收市前入熊坐到而家應該諗緊買咩樓

午市

我就算係雞，都係一隻識飛嘅炸雞！炸死你班冚家剷

信你

牛過 聽日又贏

屌
正路估點都落唔番國安法個22xxx低位架喇
短期
真係放到2047咩
諗住差不多就止蝕
點知今日夠薑無啦啦大跌

呢個星期六日咁多野發生估佢唔到
南北韓又話斷交
北京又話爆肺炎

本身成個市場冇晒野 只會向好

仲以為今朝有頭啖湯已經夠

聽日先入 今日老閪都唔入

7500 7.5 放左

錢你要錢啫，你扮乜撚野飛雞？錢呀臭雞

最近世界沒日feel 日日都有大單嘢發生

我又牛過la, 睇下又會唔會蝕到仆街

咁多人同我同路 咁我放心

插唔穿

撐李

牛過X2

59307 0.01

今晚美股應該又跌到熔
7500strong hold到聽日

攞晒啲錢出嚟，得返150美 23670俾人坐埋就收皮

太天真啦年輕人

啲牛食價食撚到 升70點先郁兩格屌佢老母

照返上星期四個情況 今日跌撚到仆街
聽日又反彈

聽日升期易

熊哈補缺口？

一個月豬左7k

收到，準備熊過

先7k

50k

70k都黎
7k番屋企屙住屎先

而家連燈咁有趣 輸一日變燈
我上星期贏十幾萬你唔跟？

237係超合金Z底

走沽先

仆街 新熊火箭咁升
新牛就直接打靶

呢個數講出黎會比人笑

正，我就坐到24000先走

子言巴是唔是牛緊

乖，下次會贏返嫁！

道指好似好好玩咁

你都係繼續番下學讀下書先啦

咁認真

上個星期四幾時反彈
港女升住跌喎

係，IG贏咗小小，留返$100美左右買23670牛，坐爆就收皮

黎啦黎啦 夾！

無望一陣上返二百點

識玩

鬥豬得多，不了

除左午市一開果下插左10分鐘
夾淡夾足成個午市
做淡慘過做雞呢句真係至理名言黎

彈咗一兩下然後斜住落咁囉

目標 24000，中左又有錢繼續玩

高j 咪係，250 樓上既真係睇住黎笑

唔係鬥輸得多, 一個月輸贏幾k野咪當和和果果囉

如果佢一開已經坐熊 而家應該睇緊樓

道指跳得好快

唔好嬲我地講下笑姐，歡迎新人

道指跌到

有無牛number

走到7500全勝

買隻415Q牛坐下先
今日隻極近Q牛又輸錢

聽日先走先全勝

留錢今晚美女

老美會上返25000先

今日入乜嘢過夜好

扯未呀

牛軍悔改未，夾鳩我！

今晚到美女啦

買上？

7k唔駛講
呢度D巴打個個幾萬上落

我講咗DT囉

唔識贏錢個下死

今晚空軍支援喎...

留名等睇

又千跌

有貨咩美女

一陣升定先，唔升今晚點跌

玩撚完啦，今晚暴跌5000點

沒啦，走哂

唔知聽日會係高開低走定低開低走呢

富牛好多港股歴史高低報錯，有無得搞

一早提你地DT勿留貨

低開高走

升期易早洩

上次留錢，係沽空用

眼訓，上返23900末

咁，我一陣走牛算

聽朝就將d 熊仔殺殺殺升期易！

上次還上
今次還今次

有空軍，我怕

我都冇得怕

700趁唔趁平入好

咁都平，起碼410啦

外賣仔臨完場收服失地!!

唔係掛

仲有邊隻極限牛？

屌 我都係忍下手 4巫後先出手

屌又輸6舊

59307

北京爆大鑊 升旗易

而家博牛係抵屌既

中國唔關香港事！升！

起碼24000

g 持

試三次都穿唔到條頸線

小注牛過夜

美團收唔收到160以上呢

大戶：整左咁多次升期易，今次仲唔撚到你班好友

我沽都係美女啫你地怕咩

聽落有d 大道理

美女咪帶住港女

想贏

熊過

你地入咩？

計落原來都跌左千幾點，又食多次千跌

鎖牛
睇路

傻牛就傻牛啦，鎖咩牛

諗下先

輸左6000牛了

gun！

得翻7分鐘

唔知鮑生國會演說講完會唔會又千跌

入小注反手牛先

輸淨錢夠買3手

65566
47入 93食哂了終於
過夜訓唔著

聽日一開就殺你傻牛

入少少先

1注唔入肉 賭下運氣

入乜嘢

邊樣值搏？

貢品

會唔會gap 跌，穿支持呢

59307 all in

係咪熊到落2萬?

等睇競價棍

定係聽日回返500點先

23600串到都偷笑

喂
好主意喎

人棄我取，一定是牛

應該係

等睇勁假3690 轉燈

牛過

跌左咁多...聽日升幾百夾撚死d熊仔先

回一百點 = 夾淡
個個跌五百點先開始沽

棍上引熊成功

同是天涯輪落人

點解連登仔識跌市個陣捉牛，但又唔敢係升市個陣博沽

估底易過估頂

聽日又破新高

唔係估底難咩

因為升市沽好易一去冇回頭

統計下
牛過
熊過

依家邊會

暴升

死左幾十張先估到個頂

吓...

上次1月武漢爆肺炎，跌左3000點
今次首都爆，起碼4000

上月嗰張圖？

P牌啊

今晚好似好多地雷

聽日等數錢

道期睇來差唔多

第四次試底

食左牛

Fed講嘢有得升
上星期四你記唔記得

點解重要過夜
明明開市食住條水重易中

嘩肥佬李原來係你條仆街加麵神逼害

美股下下都 千升千跌
玩期貨真係大上大落

其實係我
你怪錯左佢

我岩岩入番

點搞呀旺巴

如果美股有牛熊 一日要殺幾多張牛熊

似跌多

睇下美期上唔上得番24850

我加左少少7200
同斬撚左張垃圾網易call

食左too

網易仲有大把散，美股又跌1早要斬

終於決心斬左

美期背馳

都係走牛
伏伏地

來料

D put放多晚

個個睇跌 唔係唔買升下話

逼下佢講好野

美女今晚整翻個巨V ok?

熊trap ?

等睇高追熊既今晚比人夾春袋

今晚轉燈 低位千升
帶動港女升返1000點
聽日開市 247

唔好笑 道期千跌 彈左300點啦

冇人笑你喎
依度應該好多人都蟹曬
升爆佢

但跌千八點嗰日都係咁
空軍一瞓醒就沽到落地核

233牛

講到似層層咁 係就聽日上返25000啦

爆升

dji 24888-1

個市再爆落去就應該打仗

假跌
未到頂

師兄點睇聽日走勢?

支持

醒喎

今晚美股唔跌咁多 港女聽日都會升

聽日千升

講笑咩
我鳩up

支持呀
唔好氹我喎

我都沽左，24860

係就好呀 我上星期五牛過到依家

聽日萬升

你做咩事

豬到傻左

定係你傻呀

前幾日跌1800點港女都無點跟啦

因為港女跌先

升期易

大奇蹟日?

隻牛好遠？

妹下妹下 道期已經彈左300點 聽日食熊肉

聽日245見我揾定247熊bb玩先
或者美團熊bb

夾淡

232

打破升期易魔咒唔該

入左3690牛

Wa diu stop loss jor

本身預黃金比例0.5有支持，靶我隻237牛落到0.618

Miki低位彈左成400點

我都有150牛

400了
低位24550
現24960

似到頂了dji

又贏

次次都係收市後 美期 同 油 一齊彈
到開市就。。。。

睇定啲啦

你真係睇好上245咩？

我本身有張24730+1
岩岩24888試沽20點止

3690玩牛好過玩熊

連登大船又沉沒

夜期一開就贏100點

連登咩船?

168入左5手表示未驚過

滅熊巨棍

仲試唔試
我覺得到頂

玩下膠啫你地平時都係咁玩

我講笑咩a浪落都好都有子浪回調
就算之前呢個係4浪落都會上翻去

重牛就熊gel 重熊就牛gel

夾死你

傻熊又比人撚

你點同
你大戶嚟

即市算呢隻過夜玩命

今晚大船=牛皮熊+硬淡+高追熊

我收翻到頂依句

睇埋上唔上到250、251先，上到就大棍嫁啦

QQ牛熊過夜仲玩命

今晚試沽DJ成份，期指反彈都幾有力，我覺得沽都無啖好食，要再睇睇先

未見到有人gel

感覺未到頂

qq熊過聽日彈又夾爆袋

qq太強勢 有國家隊護航

彈下啦無位入熊

聽日托一托pussy即刻升都似

夜期一開裂口升返200點先

我收翻左喇

痴撚線 真係夾硬買上去㗎喳喎

痴住條bb頂咁升 唔好摸頂住啦

唔洗我睇了....話口未完美期已經升返一半

唔關我事啦
我口水佬

唔係夾硬，係回調，更加有可能子浪

咁就好了
聽日247見

打淡倉姐，大驚小怪，仆街ig 既慣常技

241先，無咁多
仲要睇呀爺又要睇外圍

唔識玩

7500過夜，驚驚

25002-1

睇到散戶果種驚恐驚慌我好興奮

你點捉到嗰一下

仆街仔

set定入嫁啦

驚多d啦恐慌啦

set 定25002咁精準?????

比翻啲錢我呀

驚乜打埋我隻牛囉

set 250

痴線 咁就100點

又落山了

識睇圖同指標囉

叫多幾聲我要射啦

將軍係咪會睇短期會跌多浸？

i mean 佢點捉到最高嗰一下

睇反彈先

幫你射係咪比錢我洗

金仔似係想開打

沽空公司既野性

金女定金仔？

Gay即刻無哂feel

金仔一係死咗,一係失勢

點解喎
小妹好貪錢㗎
有錢乜都得

我知

k 巴食左糊未？

我係有意發展成沽空機構

我鐘意玩變態野

香港索羅斯

個市系冧真係好多人面色會差d

又1個羅斯，又搞港幣

青姐笑柒少年股神

24730+1
25002-1

鎖倉

未，鎖倉等爆邊

咁樣係咪渣住272點 穿24730就斬張+？

北京進入戰時狀態

傳染力強10倍
即係玩撚完

好快就死9哂架啦

我垃圾唔好拎我同佢比

係，總之佢升定跌我都揸住200幾點先，佢爆邊既話我有時間去操作，佢而家妹下妹下都唔知想點咁

香港大把沽空機構

玩恆期 做唔到呢樣野
牛牛做唔到 +1/-1

將軍下次沽可唔可以講聲

支那真係累人累物

ig

佢次次都有講收隊都會講

屌佢老母...

你買跌？

今晚要睇定先，唔係跳樓都唔掂

25002-1
24730+1

鎖緊倉，邊一邊都ok

牛gel

gel乜鳩

唔跟升

夾淡夾到年三十晚

無咁方向

所以我先鎖倉

係咪到牛軍做雞做到年尾

可沽沽

唔鬼玩住

一講完就大棍咁比面

偷雞25004-1，食埋，50點

加埋成300 點

鎖緊個兩張唔搞住，而家搵緊其他位入

準備反彈上去補裂口

大戶搵藉口沽落去，點會1500點就收手，恆指好快會試返211呢d低位

上次期結係咩位?唔好玩啦

點解香港散戶打唔贏大戶
但美國散戶可以

壞消息通常會升返。。

你睇兒登就係散戶嘅縮影
撚狗咁撚

老尾係全世界散芋

仲未彈完？

即係個市又要跌

彈幾高就係影響跌幾深

就黎唔準啦成班友跟你

好友定淡友先?

試下call 先

依家期指咪反彈緊，無人知反彈幾多但佢反彈高度會直接影響佢跌既深度

各位 早晨

黎料

今晚鮑鮑幾點9 up？

唔係聽晚咩？

我空倉無人跟掛

唉
多手斬左7500
屌你老母

又係買咩都開對家
咩股都一買就跌 痴線

跟升唔跟跌

唔知呀

聽晚

肥佬李，旺巴，安巴整沉你

無知一問聽日星期幾

哦咁唔理佢

轉燈呀笨美期

星期二好耐冇跌過

我反手好快

你唔好睇少miki既腰力

今晚係委員講野

星期五劇本

佢地都係跟我做大趨勢算

又係9upper

係咩 失憶

關我咩事

沽啦你

k巴張圖笑到我我隻牛打靶都係你既錯

就算係流感都年年變種啦
依啲閪嘢分分鐘搞到變季節性咁就仆街

今次整張圖贊你啦

我返去搵下條片，佢有講點解散戶會一買就跌，成日高買低賣

彈左500點啦 美股開市綠無難度？

話咩見升好多忍住，再升再忍
到爆升我忍唔到啦

點解季節性流感股市咁多年唔跌？係咪當初啱啱有流感呢樣野果陣都跌到仆街，後期就慢慢淡左

我call左啦聽日一齊收錢

我隻牛呀唉好撚痛

兩連call夾爆你隻牛b

就係我

睇錯，原來你比人打左靶

串嘴到

言巴fatfat

食完再開，再食再開

追唔追得返馬本

237我已經0.618旁邊我真係想死

聽到都覺得係大茶飯

屌喇星
打完237牛靶就拉返上去

夠啦，1200$仲多左小小

屌你捉你去賣屎忽賺翻個20k

慘死

聽日一齊收錢 高開400點

你咪算好囉 賺20k 今日得3000蚊執

想死

就黎返25000 午市個位

賺條毛隻牛20k呀

兩皮咪算多

完美演繹 升住跌 撚淡友
星期四又係日市跌 夜期升
星期五就裂口開完就升 日市升開陽燭 夜期又升
星期一又係裂口開完又升400跟住再跌到收市 夜期開又升

咁既閪市都有

邊度賣屎忽可以賺20k?
想賺

屌笑死95搭8
佢係20k 牛比人靶左

個圓底

唔會再信乜底乜底
話穿就穿

個個撚gel跌唔落 今次慘了

你睇開咩底明明十次都準

好似仲有好多原因

sorry 未訓醒

你睇清d, 成個意思根本係李肥閪寧願賣菊花，比20k 人地賺

點解你日日都瞓教
你真係唔洗翻工？

我又想賣
可議價

佢炒期已經肥到襪都著唔落啦，仲洗鬼返工咩

放左工啦係車訓

而家太多老散玩工具
好難再單邊跌
一定係跌1000升番800
再跌1200升番1000咁

肥到出唔到門口 唔係+1-1就係係張床到

又夾

miki唔對路

？

全部平倉袋錢落袋先

咁早放工瞓埋仲醒埋

港女唔跟跌既喂

睇埋下個頂，如無意外應該出方向

嘰

訓醒見到個市畫畫咁款

過三關睇下得唔得

-1

吽吽吽

好咩

幫我叫下得唔得

仆街
國家隊好似賴嘢

熊熊哈

愛你

咩事？

睇來要沽

沽左三張美期

嘰完就棍落

北京?

識我既都知我嘰係代表咩

首都高速

擴散

就黎變美期反向etf

夠膽你就上多次238

上左

On99 又升返上去
明明miki 又插一插

港女收市後miki升左幾多

一百點都唔夠

安安靜靜等美帝空軍埋位。

加爆左倉

來了 他們來了

唔好再gel啦大佬 愈gel愈梅

可唔可以開個245嚟
即刻入市

入咩？

今日道指開市一定爆升

滅世

咪燈啦

無人講野既

牛軍死亡之日

打個丁訓陣

佢地夾緊春袋掛

等緊千跌

祝你好運

今個禮拜好多馬跑

鬼佬馬不了

新手想問大家用邊間玩call/put

重有半高J破產股
溝咗幾轉再沽重未溝晒

我有

尻督3x7

好玩嫁

祈禱夜期跌到仆街仲好

Ig

向下夾完又向上夾

Thankssssss

上跳下跳，等睇開市打交
不過睇bitcoin 走勢都有少少方向

咩方向

好一個後抽，殺左我一張

你玩咩call put?
期指？

向左走向右走想點
空軍墜左機？

930 準時到

俾人趕走咗啦

Roger that

原來隻21965 升左14 格

聽唔聽到
我要全地都係牛雜

又話跌

好似倉型咁

唔講以為9點半

當個個叫跌既時候就係收割既時候

想玩期權但仲學緊啲基本

俾佢支針督到我漏油。

期權另一樣野黎喎

唔撚係v掛

仆街3000 蚊無食，搞到死鳩埋

升乜9

又夾淡

好彩有set差d無得嘰

倒升返就好笑

今晚倒升一千

V硬

做淡要有幾多個春袋

又引人沽

玩撚完啦

原來係畫M

249仲硬過我碌鳩

今晚隨時係1800點 x2

3600跌

諗住夠一百點㗎嘛。

屌，殺左先黎跌，追住我條鳩黎斬

聽日開240
直指2幻4千5
揀定熊仔啦喂

254遠熊 怕什麼

個個咁睇又含得撚

撚屌，係咁玩條線

求下大家睇跌

有玩期既會好爽

好
聽日低開殺近牛
暴跌500點
230變近牛
揀定牛仔啦喂

知都咪重複講嘛

我收回
改口

屌完條女話收回得唔得班老散知就無劇本

正啊！

言兄好雀躍今晚

上落市係咁反手
呀婆都識玩

成日撚d畜生，前幾日先俾人撚完

點解牛熊係動物
馬係畜牲？

錯牛熊先係畜生 馬係動物

咩概念先會覺得馬係低級過牛熊
痴L 線

買馬易過買牛熊

186入左波音

以為抄人底 點知比人抄

星期五如果收市前放有賺
但訓左

True

我隻OAS1.7入
最高2個幾，冇嘢架，又係訓咗冇放
依家重有1蚊

奪命3串7 中哂我入金

外圍急電，兩星期內會跌返去18000

鳩chok

笑撚左

我食左啦，唔玩住，陪下老婆先

食完期指，食老婆，識玩

我等埋美開市再算

熊三到來

恆指會唔會穿225

A浪進入b浪

買上準備

頭先個圓底，係好好既買入位

咁快a轉b

各位我翻黎啦

就算係4入5同a入b都係一樣會回

應該唔會係4入5 但a浪真係完左啦咩？

又提又提

無人知底係邊，市場未出現恐慌情緒所以我覺得好快進入b浪

我無人睇唔驚掛

劇本又唔成立，到時又1棍洗下盤先

陣間一開市又火箭

我立即入左+2

火箭向下？想千跌定兩千跌

病毒變種2000跌準備
各國進入緊急狀態，無錢，打仗，股市不再存在

負皮
上一頁

頂，咁錯咗正評

升緊呀屌你

屌 依加關係好複雜

咁勇我講緊大方向，唔係依家

準備開市

你去成人台講啦屌

條女好唔好食

大不了立即走鬼

升到仆街

究竟miki想點

搖撚準備，將軍搵食日

你話呢

就嚟夾死我

個樣女神級

人照要

子言巴fatfat

邊條燈撚話跌

係咪我個ig 壞左？

咪跌緊囉

哇屌
倒水咁倒

250 咁撚大阻力

夜期又跳樓機

跌係邊
睇過～

港女叻仔
跟升唔跟跌

老散大聯盟

跌？睇過

咩話唔準諗比你講多次

負緊500幾唔係跌呀

好刺激

今晚deep 500 掌你個咀

睇定啲 啱啱先開市

我就嚟舉白旗

遍地熊雜

玩美女真係夾撚死左都唔知咩事

屌你老母今晚夜期重上240

開市15分鐘都未夠就衝入去

痾篤尿嘅時間都已經夠夾死

黎啦掌我啦掌完有公錢贏你黎掌我啦

唔係我
我口水佬

入左rtx

升。。。升。。。升JOY

美股大圓底 聽日斬殺熊軍

250鐵底

港女238 +1大法

打到呢

花生mode

250鐵頂仲硬過我賓周

基本上確定聽日升

收翻

港女adr升

笑死

空軍即將到架啦,大家一齊支持下

4點果班熊軍係邊???

屌你老母

打完我靶就升

今晚美股有冇豬好多？

美女今晚倒V型走勢

美國熊軍食完早餐未

坐緊好多貨

廢

食完飯仲係咁上下

抱住啦後入

牛牛係咪冇得買恒指option?

妹過呀婆
沖涼訓覺算

1係你練，1係我幫你罰
練下囉

黄絲 但係用支牛 好波

係美國做熊軍慘過做兩世鷄

咁撚抽得

派夠貨先落

聽日牛軍贏

派1日貨邊夠做

千跌
熊贏

牛熊46。。

Zoom真係美女外賣仔嚟

63蚊入rtx
咁就升左1.2

好快轉燈

Ba

今日一開即走止蝕轉入其他股回少少血

點解今日咁多人走

今日科技股個勢好咪轉玩其他

有咩好玩

之前炒全球復飛 炒飛機需求 依家第二波爆發 應該有排都未有運行？

下晝美期跌果浸升返哂

千升了

100$美變左500$美

又入返落去，再用100$美玩

玩咩

道指，
買+1/+1.5
止蝕-100/止賺+50
玩左20-30轉左右
慢慢推上去

250打到

姐係道我玩ig啦

高位止蝕左兩張，輸3千幾

唔啦不過今晚易玩既

頭先真係好撚仆街

100美都玩到咩

用澳元1/$

好彩係profit閪市

大單邊易玩

唔食先

我唔識止賺，成日倒輸

我set左唔會再搞佢

等佢自己自動平倉

再入開張新既

學埋旺巴d野

佢一贏贏好多

美期爆邊10 20點棍 心血少都爆血管

旺巴係唔識止蝕

我沒咩感覺，今晚一睇就係屠龍刀格局

牛gel得啦

向下屠

港女冇咁激

咁都要扯落我度！

牛軍走啦。今晚會3連暴瀉
每次1000點

你講你係咪咁

旺少 你d網易斬左？

斬曬啦痴撚線
直插冇水花

我止賺止蝕都唔識

唔好望返轉頭

入得

屌曬你地老母

究竟發生咩事

一斬就升

唔好睇網易報價del埋佢

我就係冇睇
邊個問我

屌你原來係你

見你斬左 叫你唔睇 喝唔住

聽日入13694 5手

又蝦我

屠熊刀

唔係有時有啲嘢好難解釋俾你聽，真係唔係當你係燈

損手爛腳

夾撚到。。

又逼害熊軍

唔識玩都係唔玩輪
我仲要入左8手
輸左3k

好賤呀你地

聽日千升日丫，牛軍

真係v 彈

將軍頂住 熊軍希望
掟10000手質低佢

你就話a入b既，我買上有贏

屌 唔可以比你地引到玩ig

道指勁撚到

8折熊 有冇人要

佢無話係今日呀佢係話就黎a轉b

今日計，起馬無左3 皮

沽空DJ

咁我好彩

傻淡

係美國做熊軍堅係慘

真係大奇蹟日呀

星期五晚射埋最後果滴

dji 25023+1 4張
食左先

波音頂住上

+14張大芋

+1，4張

難得aia唔洗輸

同我大大力沽穿佢..今晚沽爆佢老母

入乜跌乜

納dee就轉燈

屌你老母美期 投降

聽日千升都似

食左佢先230 點

rtx今日算係低位入
而家升左差不多3蚊

聽日直接24800 一隻熊都走唔甩

除左講痴撚線之外，都無咩可以講

真，除非北京搞事

肯定轉燈

升joy

d圖表派分析呢

唔夠Kamui勁

一早預言提醒左大家夜期會轉燈

輸咗253萬

$97 入左100股jpm

信左

公司？

淡友又做雞

係

走呀牛軍....TRAP黎..

都話今日我幫你射㗎啦
幾十蚊有交易
你輸左幾十萬次射嘅機會

比老散夾死左

個trap 上到246

沽唔落好撚仆街

辛苦你啦將軍
為淡友謀福利

今日都500點啦嘔番出嚟啫

收到風 一陣倒跌2千點

都估到今日伏伏地

沽唔落咪幫手掃上

將軍硬淡嚟

其實成日話港女難玩
個人覺得道指先係比衍生工具扭曲得最癲
好似今日下午無新聞下隊成千點
一開市就升番一千
擺明係屠殺老散

無諗過咁都可以夾番上去

肥gel啦呢次

大戶又撚淡友一出差消息就掃貨

大圓底喎

圖表中喎，係唔知點解啲人覺得會跌咋喎

開市見佢插唔落彈上我已經即反手

道指先係造市造得最癲
港女小兒科

一錯就gg

有，但無諗過dd都執唔到

如果真係轉燈 真係好ON9

侵 玩twitter未

我講1次，你自己都講1次玩野死仔

道指應該係程式盤o係到搞事多

呢轉夾上都仲叫有路捉
雖然我今日overall 都係輸

大家嘅玩法都唔同，好似打麻雀咁，我就係咁食三番你就得閒食下一兩鋪五六番，佢就舖舖都做清一色十三么

我輸左253蚊

有贏有輸

唔8番自摸唔開

真 消息無改變情況下 跌成900點都可以買返上去變綠燈 真係好痴線

你之前份政府工見成點

你贏就有

係睇到好撚多set 曬位嘅盤

如果收市變返跌900 我都覺得唔出奇 老美無野係無可能

我就鋪鋪出銃

唔緊要我都輸

見怪不怪

美股大大隻果埋-2%都轉哂燈

我夾春袋個陣冇出聲姐

你俾人包自摸啊屌你

混一色嫌食唔撚食
折對番子眼做清一色
叫埋糊
最後出聰

哩個就係我

我都諗緊有無可能
而家253 岩岩好上番今朝個裂口

你呢啲一拳超人，俾人打返兩拳都好正常㗎

跌未

打牌心法其實都好岩炒指數用

屌，好有畫面

靜靜地玩原來仲易賺錢

243熊咩下場

如再咁樣拉上黎 再即日一大棍打落去千跌 散戶跌樓啦要

成日拗腰調頭

呢個劇本可以殺最多人

晚上1點先黎料

衰仔，成朝唔見你

收埋自私食

呢家過夜冇肉食 撚到咁上下先跌

我都開始靜，好撚伏呢到

聽朝追Q牛？

通常咁樣彈返呃晒班傻仔...買升..但一鋪就可以收晒牛軍皮...
熊軍坐定定就有錢收

上來吹下水，唔好咁啦

紫巴比人夾爆末？

9up又一日

......

V得太早，劇本係扮大奇蹟日，跟住千殺，真係跟唔到

收左市先上嚟吹水囉
依幾日多左好多新人

咁牛軍抵輸啦

如果243熊靶左
以後唔玩牛熊
得閒上黎口水倉算

諗住重有成行
實摸到返嚟
點知真係仆佢個街食唔出
衰過一次依家真係碰隻番子多一番算

點睇聽日都係低開夾死幾隻牛先千升番

K巴有咩啟示

243唔係殺左咩

個個聽到你個朵都想跟你揾食啦

我估開市實抽高
再插
Mark 定啲遠熊先

開市都得既，聽日研究下ig，邊個最撚窮拎條link黎

咪一早講左大圓底囉

你睇下上星期....牛軍..最高升600..但一倒比熊軍隊佐去轉燈..係最尾先守住佐..
今晚一殺..唔敢想像

贏70格屌你咀巴唔走咁貪

頂你 紅燈係升

屌你

聽日未必殺到不過應該要輸一半

贏到開巷喎

ig鎖倉幾方便

冇

開倉都好方便

用信用卡入錢仲方便

我

k巴要你教，但入link可能俾安巴個死窮撚

極牛就由佢 尾市入預打靶

豬錢都好方便

比旺少/安爺啦

咪一尻樣

如果今晚又跌返成千點 玩美股既人先有資格講左一巴右一巴 港女trap兩三點根本小兒科

浜青

今日贏定輸？

諗住俾個窮撚安

成班空軍叫完雞手軟腳軟

麵仔買左熊

牛得 準備上270

first in災難
3題有objective answer既,有1題完全答錯
個人題比個chair係咁追擊,感覺佢唔like我
但竟然有得final in

Final in問左十幾題有objective answer既,基本上全部識答
個人題情景題問左小小,唔難答
我in 左45分鐘,有個fd既fd 只係in左30分鐘
希望in得耐係好兆頭
而家等消息,我估7月頭會出Rejection letter
希望收到電話啦
真係好想考到
但又真係好難,要奇蹟

又係呢d 中間位，正仆街

比信心自己

黑警又黎料

邊到?

唔係話買咗牛咩

oh shit屌你老美

致富收皮.....

你比佢

集氣！開咗過嚟食炸雞

點撚樣呀磨出血啦

比安巴啦
我有翻工對沖
佢仲喺度游山玩水屌女

Ching 唔識中文？

要轉燈就快d啦

轉咩？
12點大棍落

中國經濟差到地裂 有咩可能唔跌，一注獨沽即可嬴錢 但無乜人敢行動

準備回航

我欣賞你有呢個睇法

我試左入，搞唔dim

咁易估到咩

無買牛咪睇淡 ching閱讀理解零分？

呢個閪位擺明買定離手，轉頭出棍

旺巴，網易

所以平手走左再睇定d

咪再提啊 未比人屌過啊

買左西維爾

好撚慘，應該麥撚都唔好搞佢
坐定定算

無過關？

又真係未講下笑都屌咩

我入左場，1張，試下自己睇得中唔中

聽日隨時平開當無事發生

太多垃圾波，聽日有

咁快，我仲未找到位

你買幾錢

我岩岩留「」表情個陣已經入左場

好易估 係個信念夠唔夠問題

我比佢屌完 唔好再講網易

253 樓上我沽過一次，得50 點食唔切就無左

驚閪你年紀大過佢就唔驚屌

不過跌2日都係要彈下既

驚驚豬嗎

咁無買熊係咪睇好

今日收工

今晚馬會空倉

得1.78

作客 半一

放棄

中左聽日就咁買

睇到啦痴線
又係爭一日

planning

我唔要平開
我要佢跌到落地核

食半坐全

聽日再推

不來梅盤 穩
聽日有斬獲買

將軍聽日再黎過啦

轉燈

+2抵買

痴撚線

道指上番254
係有d 計

將所有野堅持多1日

有水位

都話b得，4入5又得，係要擋兄弟

真係堅持多一日我就贏！

引證左 做淡冇直通車

做乜撚又一棍

升係因為你放左手

逆流而上真係好難

係呀

順勢而行啦，3690教識我嫁

今日我地話入網易call個陣你就唔應該走

死揸7200唔撚驚

輸三球半都黎

呢棍靚

算啦 日日咁樣睇佢磨都辛苦
我都輸少幾舊水啦走左

仲唔撚停屌你真係創世紀過3關咩

大漲小回 完美演繹

當佢話走既時候，好接近要入去

同埋我將啲錢dum 埋落7200度 希望賺翻啲

傻散就係我